點解LOGO 灰左 被HACK

有冇人知咩事?